[多圖] 有依條女做我女朋友 短命十年老制

唔係偽abc 唔係偽文青 唔係mk type
靚唔係話勁靚 但又Pure 又true 冇女神高高在上既感覺 正正中我依啲毒撚口味 好似J佢都污辱左佢咁

好睇唔好屌 無用 不了

咁正既女點解要負皮

之前拍過bomba?
Ps 好樣衰

肥荀短十年命就話姐,為左咁既女短十年命

你條命都幾平

拿。。。。。我要求唔高，
我奶

好一般貨色

肥苛即刻死都得啦
樓主貨色周街都係

樓主 生命誠可貴 珍惜生命

好似俾bomba個felix溝咗喇喎。
有次係the one見到兩個行街拍拖

一直覺得好靚

珍惜生命

俾10cm高我就會試
咁樣10年命

咁多人覺得唔靚嘅

Weihei bb真係好正 除左個樣，性格先係重點

好正

樓主唔駛擔心
我撐你
利申皮已正

呢句真

即刻死咪屌唔到肥荀囉

省返啲 你個人生無幾多個十年

俾盡巴打召喚

你都幾撚賤，為左令肥苟做未亡人，不惜用自己生命做代價

極之普通

為左比巴打們享用未亡人而犧牲自己
真係何等偉大呀

不了

如果剪走個平陰
一定勁柒

Bomba條女？好柒做作好撚柒

車泳希

出過街未呀你

一般貨色

屌 中學學姐
幾撚串下

依d真係好睇唔好屌

人生有幾多個十年呀！！！！！！

以前斜陰 好靚
非打手 我都j開佢

比一千幾百大把呢啲質素

玩肛交

你條命都幾唔值錢下

屌空氣咩

好鍾意佢
好想同佢瘋狂傾計

一般囉
加對大波都得既
依家就...

用生命值硬接

無波

普通料

好想要呢d矮矮地又無咩波既女做女朋友
好撚鍾意佢

你條命賤過阿差

咁既料都要玩命

樓主係咪有幾百歲命
咁嘅女都值十年

你知唔知幾百 上大陸 咁既女幫你奶屎眼

10日都ok既

樓主驗左眼未？

知唔知10日可以做好多野
我就10分鐘算啦

祝樓主心想事成 短十年命

你梗係以為自己好長命

樓主個名

其實樓豬想早d死姐 大家唔好阻住

樓主開個咁嘅標題 始乎想玩尻條女或者想拿負皮

車泳希
之前俾條仔屌到殘哂啦

抵你做十年兵

一般貨色都比人當女神
唔怪得依家一街都係女神
打風吹跌招牌都壓死幾件

願聞其詳

其實幾靚
磨牙

狗都不屌
依家d連登仔真係垃撚鳩柒圾
依d女幫我瀨屎眼都嫌樣衰

佢把聲......

你係咪以為自己有二百歲命?

我識佢真人
佢食好多野, 但好瘦
好想有佢既身型

唔係話唔靚不過唔會為佢付出十年囉

我都好想識佢
次次見到佢ig live就覺得勁gfable

樓主開個咁嘅主題等啲人踩條女 可能現實中係比個女仔拒絕嘅死毒撚

Agger

真人好on9
以前日日text佢頂唔順
利申 出過幾次街

圖呢

屌 佢性格好西
同一間中學

咪係 無圖你話食過佢屙既屎都得啦

以前都覺得佢幾好

298免小費

最多短半年

真係做左你女朋友幾年後可能你會想短多四十年命

又冇身材, 個樣又一街都係既港女樣
又冇波, 屌

長十年命都唔制

閪口閪面 十年？ 不了

之前比patwong開左罐頭架啦，算啦

唔係李十一條女咩

乜水

Hehe界男神

男人覺得pure嗰啲通常都係最撚八婆

得唔會制囉

去飲果陣見過 扁口扁面的

你識patwong咩